今日天氣咁凍

最正就係老母嘅糯米飯